求救 電腦開唔到機

主機版 顯示卡 風扇有著 power 燈有著
之後我掹走顯示卡 將hdmi 插落主機版
都係冇畫面 keyboard 個啲都係冇燈
想知係咩原因

Ram/板/牛，是但壞一樣